{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058578",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049472",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 금수산펜션"
    },
    "text": "全客室からは清風湖が眺められます。 客室内には別途のバーベキュー施設があります。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:30です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルが提供されます。 バーベキューを利用するには事前予約が必要で、予約なしでは利用できません。 幼児も人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 中学生以上からは追加料金が発生し、現場でお支払いいただくことになります。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 ペットは入室できません。 その他にもペンション内にはフットサル場があり、使用が可能です。 ただし、現地の状況やレンタル可能な個数によって利用が制限される場合があります。 駐車場は無料で利用でき、ただし現場の状況によって利用が制限されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:30です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、事前に予約が必要です。予約なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "インターネットはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "幼児は何歳から人数に含まれますか？",
            "answer": "幼児も人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "中学生以上は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "中学生以上からは追加料金が発生し、現場でお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には別途のバーベキュー施設とフットサル場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。ただし、現場の状況によって利用が制限されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 341
    }
}